存在的死亡 死亡的新生

它們在那風雪裏呼嘯而過，
似乎正是它們的存在，
使得這片大地身處荒年，
遠處有一些難民收縮著身子，
一個個枯瘦如柴，目中無神，
好似活著的死人……

Wo....型到